到底ff15值唔值得玩？

利申 只玩過ps2 果一張

劇情幾垃圾 遊戲性既話FF本身都無乜遊戲性可以無視

一般la

On9支線多撚到仆街 重覆又重覆 做完又有另一個出現 仲要做同一樣既野 再加上大部份都係跑腿任

Down隻試玩落嚟試啦

劇情就唔洗有期望

但戰鬥系統係幾好玩嘅

主角死左老豆都好似唔關佢事咁